想問下孫文革命時中國民意係點

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

民意唔知，但參與行動嘅人少過2,000,000.1

2,000,001🙃

幫八國聯軍爬梯, 你話呢

中國人奴性重 邊個係統治者就聽邊個

孫文當時喺用 (偽)漢民族主義 對抗 滿族 嚟號召

個民意都OK

佢自己本身後期變得太CLS, 先失民心

但革命後來由其他行動派主導, 革命既民心整體獲(偽)漢民族支持

如果泛民早一百年出現
我同你依家都仲長裙馬掛紮緊辮

民智未必跟得上行動，大眾總是後知後覺，有效果行動應先做

2:54至3:08

孫中山先生讀医，仲要在香港滿分畢業，修身齊家治國平天下。

唔知果陣係咪又係好多廢老話孫中山搞搞震

要返工不了 香港人只睇錢 冇利益唔會吸引到佢地 政治對佢地嚟講冇咩用

孫文最正常係清末四大寇時期,係楊耀記論政,跟住落嚟就係佢成魔之路

當時民意：中國係甲午戰爭敗於小日本，震驚全國，李鴻章簽定喪權辱國既馬關條約，台灣被割讓，全中國對清皇潮死心